零食：29062017（好好味）

呢個最好食

天貓市場

好正架

你真識揀

弘b好熱氣

我唔怕生暗瘡
但怕生飛滋

弘b是咪皮光肉滑好似牙fred咁

白皮豬咁
但對眼成日好攰 冇神

不了 怕辣

好CUTE

我生緊

我都係

我覺得羊B可愛D

唔理我

賣🍮🍮😍😍😍😍

日期呀

雞翼b呢

雞翼g

不辣的 🍮🍮😍😍😍😍😍